將軍澳CAPRI 2房890萬新高

中原地產將軍澳天晉第三分行高級分區營業董事伍錦基表示，中原最新促成將軍澳CAPRI成交，為9座中層F室，實用面積538平方呎，採兩房間隔，向北，擁開揚景致，今年2月開價980萬元，現以890萬元易手，實用呎價16543元，造價創屋苑分層兩房戶新高。

原業主於2015年11月以747萬元買入單位，持貨逾3年，現轉手帳面獲利143萬元，單位升值19%。屋苑對上一宗同類型單位成交於今年3月錄得，實用面積532平方呎的7座中層C室，以885萬元成交，實用呎價16635元。CAPRI本月至今暫錄2宗成交，平均實用呎價17294元。

遲撚啲先貼啦屌你老母
邊撚個而家想知呀

無錯，個個依家都為香港仲有無明天而努力

遲多幾個月可能跌多兩球

諗下好啦

景觀開揚？向北望入境處，成棟玻璃樓block 住啊

向南過千？

向南係大海景，成個將軍澳南無幾多個係向南兩房。有既話應該貼近一千

500呎900萬
抵all. in